Marvel最屈機嘅英雄電影，沒有之一

堅屈機
畫風多元素
又好睇

你睇下啦，一開始我都唔睇好，睇完真係哇一聲

我睇到呢個POST都哇一聲
點解樓豬咁ON9

好彩我係星影睇，靚mon睇得好開心

好笑

有緣就睇

係咪屌錯人

潮文

如果唔係nigga俠做主就滿分

有白人Peter同白人女主角都接受到嘅

吹大左
一開始個力架根本廢柴，連超能力都控制唔到，後班段就突然好似做左十年蜘蛛俠咁飛黎飛去，仲勁過pp
劇情以動畫片standard黎講都算老土

可惜係sony作品

都係嘅，不過我係鍾意戲裏面主角唔係一黎就天下無敵，係絕望嘅環境迫到佢成長

唔係sony咩

Sony in association with Marvel

Sony都出到高質野嘅(不過唔多

呢套真係神作
TOP3最佳英雄電影之一

唔鐘意佢lag下lag下既畫風

但的確係套好戲

音樂已經贏咗幾條街